死無對証導演最新作《幻象》Netflix已上架

睇睇下個vibe咁鬼似
Check完原來真係同一個導演

幻乜撚野象search都search唔到
英文名係乜?

Mirage

Coherence x butterfly effect x 隔世救未來

頭一個鐘慢d, 後面入戲肉就好好多

正，唔該巴打

大陸譯海市蜃樓，過幾日上，香港會上嗎？

點解咁多負評
而家睇到一半根似幾正
莫非個結局屌晒鬼

科幻定靈異嘢？

科幻 都好睇既 只係題材用到爛

點解可以咁撚惡？